娃怕愛同樣怕哎失去哎~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

問此刻世上痴心查某哦癟爺~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

肥婆咪撚嘈喇

相知相奇相拖欠 緣緣份份娃已國無聊！

麼別哎得青菜！！！

同是天涯羅樂林
在這傷心渣哄道上同行
也許卜白知影娃是誰
無謂靚你靚你靚你靚你再擱再擱考慮